點解你哋可以放過間仆街酒店Indigo？！

高層1/10報警搞到好多手足被拉，分分鐘已經俾班黑警毁屍滅漬！, , 佢哋將負皮delete曬！

大家要keep住report佢呀！

#香港人真善忘

indigo炒左報警嗰個經理

推

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【